googleplay出左個教細路打黑衣人讚白衣人嘅game

googleplay出左個教細路打黑衣人讚白衣人嘅game，背景仲要用港鐵！好難唔令人覺得係洗緊小朋友腦🤬
麻煩大家去report 佢！
唔好search，直接用link:

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告